臭痢狗食獌魚腩食到啃撚死左？

半場開定都得 食食食撚死你呀臭痢狗

就快啦

拉莫斯

就嚟啃死

收皮啦你柒頭

食到好飽 好辛苦 訓唔著

飽死咗

好好味

睇來你死先喎

樓主捐返入咗老母個閪？

係 食足成個禮拜都得

食飽哂啦

好撚好食

你食你老母啲屎啃親

屌
你
老
母

你老母啃死未

中遊

Ok

打下遊隊真係易食